Save HK藍絲：長者sunny 林先生因急症入院現在離留之間,希望大家幫幫集氣

RAP

日日都有人死

離留

全港規模最大靈堂page

又黎集氣希望佢快d死

支體字

彌留

仙遊

科興？

開始睇到有啲悶

廢老group
算少人死啦

所以佢集氣不足

死左未幾好
下世可以做中國狗
好事黎

祝病魔早日戰勝

你望下個名都明啦

個名都幾怪
姓長. 叫者sunny林

離定留呀
彈出彈入

恭賀恭喜

豪哥：咩叫離留呀

最大靈堂真係.....

個gp 日日都有人死

候選五毛。